殺警係和平 殺警係公義

好暴力

殺曱甴

唔好推

樓主情操高尚成咁 我好驚呀

嘩屌
樓主你咁有高尚情操
犯法架，真係唔好推

遲來的公義就已是不公義

高尚情操

GTA?

靜靜雞

犯法(body已dead)?

情操高尚

Justice delayed is justice denied

Lm等四眼仔gif圖

🐨

報左驚

根本無錯, 佢地已經殺咗好多手足

人呢？

見一個殺一個